達叔一事，兒登質素真係好撚低

台灣館長都話可惜啦，一路好走，係達叔粉絲。杜汶澤就係大方寫達叔金句，無矮化佢。反而兒登質素真係好撚低..係全靠呢幾年政治事件上左神枱。唔怕得罪講句，講到自己有幾反藍色藝人，咒達叔，你連杜汶澤個台都無課金啦，得把死人口。 我只知道佢係經典出色演員，而且佢無撐警屌示威者。 達叔－RIP

樓主RIP

死後d言論仲好笑啦

d人講到生前好照顧佢咁

藝人都幾識扮野

一個二個趁佢死就出嚟攞彩
人地在生嗰陣有幾多個人真正關心佢？

拎呢啲偽人嚟講，睇嚟樓豬你都係白痴仔

有做護旗手
你訓醒未你鐘意個個係港英政府下係戲入面大大聲笑鳩大陸制度個個達叔

上兒登勿認真